毛神論 黑～警推遊行實名制； 習近平一邊講多邊主義，一邊四面樹敵，究竟咩玩法？

黑～警推遊行實名制；
習近平一邊講多邊主義，一邊四面樹敵，究竟咩玩法？｜
毛神論 (第3節) 20年9月29日

香港花生
212K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: